好介意男朋友同個ex做過咩去過邊

有時知道男朋友同個ex做過咩去過邊就會好唔想做好唔想去
就算之前明明好想同佢有呢個經歷都好
就算佢開到聲話想同我去都好
個心硬係覺得唔舒服
忍唔住就會講d野單單打打黎hurt佢

我都唔係好諗得清楚自己咩心態
有冇人都係咁
Btw唔駛說教式話咩叫我向前望呀、你同男朋友係現在式同將來式而個ex已經過左去呀、一齊創造新回憶仲好啦、你再係咁諗你都變埋佢ex架啦咁樣
呢d野我都知
平時我都係咁樣安慰自己所以唔駛再講

搵個A0囉

你都做埋佢EX咪得囉

有我都想
但搵過個就唔係佢

係囉可能我都有ex就唔會再介意

點解要介意

同介意條女唔係處女既男人有咩分別
你介意呢d即係唔係真心愛佢

點解會唔介意
你係完全唔介意佢所有ex既所有野?

佢係你初戀?

你咁攪遲早分手

佢冇自己嘅經歷點為慢慢成為你鐘意嘅人呢 睇化啲啦

我成日都係咁想改

點解要玩死自己段感情呢

會

明知自己介意一開始就唔好問啦

其實我都唔係好明係因為愛先會介意定因為愛先唔介意
如果我唔太愛佢純粹想有個人陪我咁到底有咩好介意呢?
如果我好愛佢到可以接受佢既一切咁我仲有咩好介意呢?
好矛盾

咁都幾好呀

係呀

我都知
到有一日一係我頂唔順一係佢頂唔順
明白咁樣係消耗緊我地既感情
但係我控制唔到自己點諗
唯有將抱怨既說話當玩咁講出口
算係抒發左個心情又唔會搞到好僵

當玩咁講出口
對方又比你插一刀了

老老實實 除非真係深刻得好緊要
否則舊記憶係會被新嘅取代
我就試過幾次同男朋友去我同ex去過嘅地方
當時我心入面其實唔想去
後來去完之後 我次次諗起啲地方 都係會諗到現任而唔係ex

我有時都會諗呢個問題
如果係一個冇咁成熟既佢我地會唔會一齊到
會唔會走到落去呢?
佢係個好好既男仔
溫柔細心體貼聰明諗野又成熟
我係好幸運先可以同佢一齊
可能有d女仔會覺得得到人地教好左既男朋友黎愛自己好開心
但我寧願同佢一齊成長

你情況係點呀一齊分享下啦

你試過同個弱智一齊成長你就知好撚慘 我個ex就係例子
我不知幾希望我男朋友啲ex再教得佢好啲 等我坐享其成

唔想架

其實唔問都會介意
問左叫做介意得specific d

奉勸各位真係咪同另一半講自己同ex嘅經歷
更加唔好問
問完一定有條刺喺到

你男朋友同前女友扑過野你係咪唔同佢扑？
Btw 樓主幾歲？

真係好撚煩你呢d女人

本身想覆你我地成日互相開下玩笑佢應該唔會唔開心掛
但係諗諗下佢諗咩我又點知
可能佢真係聽親都好hurt好hurt

咁你要揾一個阿宅喇

其實有咩好介意？
我反而唔係好明你介意嘅位喺邊度
做得佢ex嘅即係佢地段感情有問題分開咗啦
咁既然佢都冇再喺心裡面預留過位置俾ex
你介意緊啲乜嘢？其實你唔開心嘅位係乜嘢？
我反而好奇想知道

（如果佢未放低到個ex嘅話，咁我就明。但唔開心嗰樣嘢都唔係佢以前做過啲乜，而係唔開心佢冇放低個ex）

又要問又要介意

咪同你差唔多
我又賤格成日想知就問 問完又唔開心
同埋成日諗住囉不停loop 自己又覺得自己好小氣

佢有試過話同過我去xx店食野 但係我好肯定冇 之後佢都認佢記錯左第二條女 成日都係咁
之前又比我知佢仲對上一個好內疚 唉有咩好諗姐
同埋電話啲ex嘅相又唔del晒 佢知我好介意

多謝你既分享
其實與其話我好介意佢既ex
不如話我對自己冇咩信心
再做返同一樣野去同一個地方我冇信心令佢更開心
好驚佢去完會諗「呀之前同個ex一齊黎好似好玩d開心d喎」咁樣

都on撚9
香港有幾大呀
去邊都有機會架喇
一係搬去外國
一係放人走 咪阻住人喇

點弱智法

我都會介意我女朋友同ex去過邊度做過啲乜，但我唔會唔想去唔想做，宜係想佢都同我去一次做一次。

其實話自己介意ex 不如話自己太自卑
我一聽到佢啲好mean嘅說話就好慌張 即使個d說話冇提及其他女人 就會亂諗係咪邊個邊個好啲

其實可能係你有啲自卑
努力提升下自己 當你足夠好 夠自信嘅時候你就唔會咁介意

鬼記得咩，我都唔會記得自己上個禮拜咩心情啦
唔開心就唔會同你一齊啦
做得現任你目前就係贏家
下下諗住啲輸俾你嘅女人做咩

係呀唔好好似我男朋友咁傻仔

頭2年係難捱啲，唔好再問佢咁多ex嘅野，做自己野分散下注意力，第三年就會笑自己on9

上得黎連登都係想我地叫你分手姐

呢d必做既野就算介意都要做既
雖然有時都會諗佢ex都教得佢幾好

樓主係咪男朋打飛機都會唔開心嘅人來

人人都有過去 點解要咁執著佢同ex以前嘅野 ..
與其諗咁多過去嘅野 不如放眼同佢將來係點好過啦
真係想佢回到以前咩？

男人應該覺得好煩
因為我自己都覺得好煩
屌個腦諗咩有時我都話唔到事架喎
好似睇完鬼片會驚咁
你同自己講老子什麼鬼都不怕就真係完全唔驚咩

所以我一定唔會同女友講對ex做過咩浪漫野 唔會提同佢去過邊

你呢種人咪攞黎賤，未一齊之前都suppose知大家過去，你接受唔到咪唔好一齊，一齊完先嫌人拍過拖。

係呀 屎眼3p都玩埋 冇答你咋

佢同個ex拖過手仔打過茄輪扑過野咁你又係咪又介意乜都唔做

放心
想像過
我就算同佢去露營都唔會用佢地用過既野

扮乜撚野愛姐 你依啲根本就唔係著緊 係on9
自己都唔撚夠成熟介咩意姐
不如分手 進步下先學人拍拖啦

佢個ex都用過你條仔條撚
你又用?

又幾正面喎巴打
點解你會想咁做既?

係

呢個我認呀你好中肯

其實我以前都係咁 又問ex啲野
後尾知道佢愛我 有安全感之後
就開始明白已經過咗去 不如珍惜現在

佢冇輸過俾我

咁你要死頂

樓主無ex?
雖然我有ex 但I know that feel too

理解了絲打～
咁即係其實佢冇俾安全感你
最大嘅問題唔係佢以前同ex做過啲乜
而係你唔知道佢根本有冇放低個ex
呢個先係真正你應該問嘅問題/要解決嘅嘢

其實就咁聽你講，我都會覺得其實佢根本未放低個ex
你會覺得擔心都好正常

佢同個ex散咗幾耐㗎？

樓主講極唔化，嘥氣

拉

係呀佢地d野我一秒記哂係個腦到
捽都捽唔甩
希望好快會好似你咁笑自己on9

拿巴打咁諗就正面啦 要話俾佢知你先係係佢心入面最top果個 不過你要預中間可能佢會同你講（我之前都試過啦咁咁咁）可能你會俾佢既潑冷水搞到卻步 但呢個係你證明愛佢既唯一方法

到時人地嫌佢

正想講咪又係含到雪雪聲

個EX實去過你條仔屋企
記住叫佢搬左屋你先上去

就算係都過咗去啦 係咪要佢搭時光機返去先肯收手

唔矛盾，因為你係愛自己多過愛人先會介意
而家過唔到心理嗰關咪拍多幾次囉

點解會介意................
咁介意你又一齊？一齊前唔知佢拍過拖？

因為太小器
少少自卑

同愛唔愛冇關

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

其實香港有幾大
拍拖來來去去都係果啲地方架啦
咁都好介意

唔通佢同ex食過魚蛋粉
你驚佢以後食魚蛋粉會諗起ex
永世唔俾佢食咩

依家仲可以用嚟恥笑佢，個陣真係on9得離譜

痴撚線廿幾個
4個係我極限再多就唔會考慮一齊

咁似我個個 有時都唔知佢係真 唔記得定點
但我勁介意

咁佢個數係有啲極端既
但一般既話一個同四五個都冇乜分別啦
咁你寧願四個但係短時間
定一個拍左十年仲深刻啦

我男朋友係對佢身邊嘅人事物無論係乜撚嘢都好快唔記得 所以我信係真
點解要介意

咁你個例子都好極端啫
我會下意識覺得拍得多係player

邊個例子？
咁我第一個係極端唔好講啦

但我都30+
我而家同對上男友都有個拍左8年既ex
(我自己都有）
我覺得一個都深刻過我初戀拍廿九幾次

咁你識個廿中至尾既都有可能
或者唔洗十年
六年都夠長啦
24、5都有可能拍左6年散

不過拍得多年其實係點都會學到一啲野
有成長
而拍左咁多年都散
一定有啲原因
對我黎講係解脫、係好事
不過隔左三年再拍拖
果時內心唔多唔少都會有啲比較

我覺得無論對上嗰個拍咗幾耐 始終自己心入面都一定會有比較
我啱啱開始同而家個個拍嗰陣都會有
不過過咗一段日子之後就唔再care

我係初戀佢有拍過兩三次拖
起初我都會比較我地做既野同佢ex做既會唔會一樣 去既地方會唔會相同 佢鍾意ex多d定自己多d
但係男朋友表現到好錫我 好以我為主 唔會主動講ex既野 真係縱到我燶果隻 俾到好大安全感我
所以之後就無呢種諗法喇

咁我知點解你咁介意了 因為你男朋友處理得唔好 你會以為佢啲ex喺你心目中仲有地位

揀我 我廿幾年都係屋企

我男朋友成日提住兩個ex
開頭我都玩野話佢一提就罰錢
而家講少左
我又唔係真介意
但成日講真係唔太好

呢d野你都知但咁撚大個人都唔撚化

不會～ 你要想到的是，你男友會想到上一次去這個地方是跟你一起去而不是ex！

至少可以讓男友對那個地方的回憶不只有ex還有你！！！

所以一定要去，開心也好沒那麼開心也好，全部都是回憶，是跟你有關的回憶，而且去多次一點就有更多次回憶。

我跟前一位一樣，對於跟前任去或之前對象去的地方，有機會也會再去一次，至少想起來是不同的。

然後我寫書面語是因為我是台灣人，分享一個香港的點好了。我曾經去香港一下飛機就去那種不是一般觀光客會去的地方，也是類似原因呀！

明嘅 最死係做咩都冇用

跟著樓豬唔係a0
反而比個a0嫌棄

我A0
一定好過你男友
有興趣留TG

你男友屌過閪

你哋唔好做了

屌你.散左唔好追返人地
你自己有過去.人地唔可以有過去？
人地夠忍緊你啦
仲講到自己好委屈咁

Btw無人想安慰你
個人咁撚自私.絕對係臭港女
快d同條仔散左佢.唔好害人

介意唔等於嫌

點解唔換個角度諗
如果佢肯帶你去佢曾經同個ex去過既地方
某程度上佢已經將個回憶由「佢同ex」變成「佢同你」
去到最後都只會係得你同佢兩個既回憶
總好過你依家因為camp 鬧交
去到最後佢只會記得
佢同ex去camp
佢同你 因為去camp而鬧交
值得咩

幾時都係話咩都唔知係最好

真
但你冇ex wo

有時真係唔知你地呢啲人點生存

乜都唔知唔問咪大家好

咁你寧願一開始你男朋友呃你a0 定講真話好似依加咁

你叫佢唔好俾你知佢哋做過咩/去過邊咪得

利申︰冇樓主咁介意，但拍拖初期男朋友成日提住個ex甚至拎我嚟比較(雖然主要都係講ex啲衰嘢)，真係會un住un住

我明呀樓主
開始一齊嗰陣我都係咁 明知係過咗去仲係好介意
會成日忍唔住問 問完又自己唔開心
但而家我好咗好多啦
要記得佢而家最鍾意嘅人係你
同佢創造新嘅回憶啦

Sorry我係講極唔化
你既方法可能唔係好啱我
但都好多謝你願意分享同開解我

搵過個a0囉
或者一世唔拍

多口問句
樓主係咪會成日凝住對方唔夠愛你
遲咗覆你少少會好驚
覺得對方點解唔體諒你愛佢嗰種人？

得罪講句
最黑人憎就係你依類人（無論男定女）
我上個ex就係你依種人
下下都用過去嘅事黎搵交嗌
但咁係唔會對段關係有任何幫助
反而當年仲因為咁搞到我勁大壓力
好彩依加分左手
如果唔係可能已經頂唔順壓力爆煲

Sorry諗翻起過去有啲激動
如果唔想搞到佢有一日頂唔順而爆發
就真係要改改

我會好好反省下自己

佢宜家就係咁
係我推到佢唔肯同我講

自己攞黎

至少我冇感情上既過去
同埋我有講到自己好委屈?
我諗你地睇完應該係覺得我男朋友委屈d掛

我唔知如果一開始佢冇咁做
宜家係咪會唔同

痴撚線女友

咁你一早應該揀個冇過去嘅人

緊係你男友委屈啦 要應付個痴線港女

我都有試過呢個方法諗
一d都唔值得
你係講得好啱
因為以前既野而影響宜家我地既關係係件好蠢好痴線既事
同埋我應該要令佢同我一齊開心
唔係令佢傷心

唔知會唔會勾起佢嘅記憶
安全感問題

寧願介意都要聽真話

樓主點知男朋友同ex去過露營？佢自己講？

揀左你咪就係輸左比你囉

可以遲下會環保再用

多謝你呀
我宜家都已經好過一開始個陣啦
有時開始亂諗野就聽返佢俾我既錄音
好似食左藥咁個人會定好多

因為我咩都想同佢做同佢去，如果佢同ex去過嘅做過嘅，而唔肯同我去同我做呢，我會唔忿氣

我諗第一個係
後兩個唔係

我只係唔忿氣佢以前做過嘅野我未同佢做過啫

你當玩姐對方隨時擺左係心 對佢定對後關係都有害
何必呢

咁你既個人經歷令你對呢類人反感我都明
可能因為我性格關係其實好難得會嘈
通常都係自己一個屈埋唔開心
不過咁可能都已經俾左壓力佢
多謝巴打用自己經歷黎勸我

佢自己講左少少然後sense到

好得意你同我係兩個極端
好鍾意你咁積極既態度
得閒要灌輸下自己咁諗

之前冇諗過
多謝你地提醒我
就好似佢隨口講ex既野我會好傷心咁
我隨口呻下佢都可能會形住佢搞到我唔開心

我男朋友都有4個ex, 我自己得1個
開頭都覺得會介意, 我自己知道如果我問左一定會係咁諗住一定會搞到自己好唔開心
所以我淨係問過基本野就冇再detail咁問
我都好驚自己比下去
我就同自己講要做佢對佢最好果個女朋友, 亦都希望做佢最後一個

你係處女？

乜單單打打，最蠢就係自己提對方個ex，想唔記得都俾你勾番起

有ex但都介意
所以盡量少知佢ex野係對自己最好，如果佢好愛你

我都係咁
以前男朋友同過ex去迪士尼
講親我都唔開心 又會發脾氣
最後我有同佢去
但個陣又係咁諗起佢地一定有好多開心既回憶

仲有好多
例如佢地去過旅行 又去過歐洲
諗起都會唔開心
同埋會唔想同佢再去

以家好左啲
好多時係因為啲野我都同過我啲ex做過
所以無咁唔開心

我又唔覺係積極喎
有時會覺得好似逼緊佢咁，可能有啲地方或者事情佢唔喜歡，但我又因為佢同ex去過做過我又要佢同我去一次做一次，咁又對佢唔太好

咪就係因為佢地去過做過
你先要用你地既回憶蓋過佢地既回憶丫嘛

你地幾多歲呀
我覺得雙方感情路上都有經歷
都唔介意啦

一齊加油啦
我自己都係咁 之前男朋友唔知我咁介意 間唔中會我面前提佢啲Ex 到有一次真係好唔開心係度喊 佢好驚咁問我咩事 之後先知我會唔開心 後尾佢就無再講
但講真
發生過嘅嘢無人改變到 就算佢唔講 諗起佢以前對啲Ex點/去過邊都會唔開心
你當係因為你愛佢 而去接受呢種唔開心啦
我都係咁樣同自己講